渣兜銀行以人為本 你食撚屎啦

翻銀行工都要攞命搏

人哋其他銀行邊間唔開真係諗過度過

高風險就唔開

渣兜就唔係嘅 佢唔開係因為俾其他銀行逼

要攞下光環扮下體恤員工咁

但係又唔要影響條數喎

咁唯有就求其唔開幾間垃圾行囉 交下差咁

細心啲就留意到 大嗰幾間專接大陸人個啲

全部都仲有開 姐係代表咩

代表你死都唔好影響條數啊仆街

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

渣打不嬲廢，特別係系統方面

wtsapp收到

🔥🔥🤬渣打銀行罔顧同事安全響應close 分行只係對外應付大眾，實情跑數最重要🤬🤬
疫情嚴重大陸仲話有批人士係無病徵的播毒者，新聞都有賣嘞有人番咗武漢過年19日以來無發病無病徵但身邊5個屋企人都確診，即是講話出街好危險，唔撚夠口罩用仲危險。
//政府公布延長公務員留家工作 全港中小學幼稚園再延遲復課//
//港大微生物學系講座教授袁國勇及醫管局總感染控制主任賴偉文稱，若口罩不足，市民應盡量不要出街，並警告香港現在情況非常危險，有可能成為另一個疫區。//

背景講完，講番重點，渣打銀行喺31/1 叫齊全港九同事開個big call 傾下「疫」市環境分行業務安排，開頭解釋一大輪如何決定close 邊間分行，我一心真係抱住渣打會為同事著想而close 高危分行，開完個call 仆你個臭街乜撚野準則，
🔥最高危最高危係i 區，最少95%大陸客，80%大陸同事，但i 區無一間分行on list !!!!尖沙咀IBC 成個building 有4條分行team，最少70 個RM，接觸到大量大量係大量既大陸人!! 尖沙咀咁撚高危都唔close??????? 根本係殺人，害同事，罔顧同事安危，明明無事都變有事啦仆街渣打！！！！宜家外面一罩難求，大家存貨都唔知用得幾耐，公司一日只分配一個口罩比同事，加上公司用平價唔合規隔唔到病毒既口罩更唔合格，帶住個如同虛設既口罩見客，等如叫同事去死！咁樣拎條命返工真係過唔到自己！！
🔥SCT office 一人派3個口罩用3日，
中環總行同尖沙咀IBC一人一日限一個口罩。

BDO知道個客要開戶，第一時間問個客來自邊到，知道大陸黎嘅已經唔想接，掂張證件好似掂生化武器咁，見完個客仲俾其他同事叫佢自我隔離。
唔係話啲咩，好似好好笑，其實反映大家心態係對件事好恐懼，我地要幾咁小心先可以保護到自己？淨係自己小心，人地唔小心咪仆街？咁最好就係少接觸囉！
🔥🔥仲有正在自我隔離的大陸同事下星期陸續返工，人心徨徨，唔係話歧視唔歧視，但隔離14日，我真係唔信佢地乖乖返香港自我隔離14日唔出門，多數都繼續留喺大陸過佢地偉大嘅春節啦！個個都擔心自身安全，仲要擔心比佢地影響到屋企人......!政府部門都唔開，恆生close 31間，中銀49間，hsbc 24間... 渣打，17間！！？？高危既 i 區一間都無份！
🔥話close 分行只係對外交代，背後其實迫同事照番工！
🔥既然公司提供唔到安全環境俾同事返工的話，係咪應該唔好開門，再唔係就大陸同事返工嘅時候，調返轉頭比我地同佢地隔離14日，比我地留家home office，減少交叉感染嘅機會！
大肚嘅無限期home office，應該惠及埋屋企有baby，有老年人，有孕婦在家嘅同事，唔好俾機會我地將致命病毒帶番屋企，唔好好似政府咁推人落火坑！
搵人救吓我地呀！

一心做好，始終唔得

諗起恒生7宗罪

數數埋埋渣兜唔止7宗啦

中銀派錢 恒生東亞輪休兩星期

冇人記得Bonnie

pb唔開 做死mass market同事
仲要等住俾pb客屌

from whatsapp

渣打銀行五宗罪, 不理員工生死, 假響應金管局要求,扮close分行, 罔顧同事生命安全, 大家小心渣打職員,根本係傳播細菌嘅超級帶菌者.

罪行一： 有個別分行屬於優先理財及普通分行混合, 為咗滿足金管局要求關閉最少20%分行減低全部風險,對外聲稱關閉PB,但係有部份 星星關閉分行仍然開放, 即係指暫停休先理財服務假關閉, 分號員工繼續留喺分行.

罪行二
分行同寫字樓 沒有足夠口罩提供畀同事, 每人每日限用一個, 而且仲要係劣質兩層口罩

罪行三
今日中環DVR training centre ,有保險sales新同事發燒,之後陸續有其他同事出現身體不適，公司安排佢地離開睇醫生,唔隔離同班大約30個同事, 不過同事安危.成班同事而家好驚.

罪行四
有BDO team 高層警告前線切勿星期一請病假,當同事玩野射波,睇完醫生要番公司交假紙先可以走, 話影響分行運作,冇人跑上做生意
公司sent 比BDO 同事
（I need all of u to show me team spirit. Try your best not to ask for adhoc sick leave space to handle those sick leave , and less extra cto can be provided.)

罪行五
尖沙咀分行70個RM, 最少
有一半都係大陸同事,亦有接觸大量大陸人客戶嘅機會, 大陸冇乜意識要戴口罩, 經常唔戴口罩,傳播細菌,唔係話 歧視,根本係保障大家生命安全, 分明了本地同事去死, 好多同事根本擔心會有交叉感染甚至傳播畀屋企人嘅機會.

希望有有心人可以幫手公開事件幫手放上連登或者畀蘋果日報, 幫下前線渣打員工
, 亦保障全港市民生命安全

假關門，正臭系

寧願全世界返好過有d行既同事要返有d就放假

唔係放假啦，係去附近分行幫手啊

推

人命賤如屎

推上去

我覺得銀行都係考慮過員工同市民兩方面平衡先決定既, 咁既環境, 開又會有人唔高興, 唔開又會有人唔高興

[銀行撚入] 台資銀行係黃？